屌你老母now 轉播足球小將

屌你老母掛now名賣animax, 播埋踢出我天地同閃電十一人呀笨

係咪搵班講波佬講番場波先

十分鐘=現實世界一集，點講

viu咪做緊囉

仲有我淨係識足球小將, 乜鳩嘢隊長小翼

推左10分鐘，都未過半場

點講

Captain tsubasa譯做隊長小翼仲貼切啦

On9, 可能播埋網球王子 touch slum dunk, 搞搞下now sports 變animax

呢套重制版黎 人地改乜名都要你批準 會唔會太自我

我睇返eminleo算啦

咁the day after tomorrow 譯做後天應該最撚貼切

係 完全無問題

個個月比300$睇足球小將
好奢侈

又有波睇

前幾日睇睇下viu走去Google先知係足球小將嚟

你支那人？

即係唔支持香港啲亂譯名就係支那人？
麥泰來 林源三 戴翅偉 呢啲名仲柒

純粹好奇你係咪支那人咋
無咩特別意思

好彩六月有番波睇

我重要3月頭個陣續左約

開套 放針小賓 神犬小佩

02版定呢2年嘅重製版？

2018